---
name: Access Now
website: https://www.accessnow.org/help
logo: accessnow.png
languages: English, Español, Français, Deutsch, Português, Русский, العربية, Tagalog, Italiano, Українська, тоҷикӣ, кыргызча
services: grants_funding, in_person_training, org_security, web_protection, digital_support, assessment, secure_comms, device_security, vulnerabilities_malware, account, harassment, forensic, advocacy
beneficiaries: journalists, hrds, activists, lgbti, women, youth, cso
hours: 24/7, global
response_time: 2 hours
contact_methods: email, pgp
email: help@accessnow.org
pgp_key: https://keys.accessnow.org/help.asc
pgp_key_fingerprint: 6CE6 221C 98EC F399 A04C 41B8 C46B ED33 32E8 A2BC
initial_intake: yes
---

Access Now санарип коопсуздук ишеним телефонун сунуштап, бул дүйнө жүзү боюнча жеке тараптарга жана уюмдар үчүн багытталган. Эгер сиз коркунучта болсоңуз, биз сизге жумушуңузду коргоого жана жумушуңуздан кесепетинен келип чыкчу зыянды азайтууга жардам беребиз. Эгер сиз буга чейин чабуулга кабылып жатсаңыз, биз оперативдүү колдоо көрсөтүүгө даярбыз.
